﻿texto=Para esclarecer que não há comprometimento da ejaculação, o médico precisa explicar ao paciente a constituição do sêmen e as estruturas envolvidas  na  produção e condução dos espermatozoides. Ajude o médico nessa tarefa.